【最新】街工宣布未來將不參與民陣的工作及會議

白頭佬

唔意外

無辦法

狗到呢 第一次時間出黎割

理解既

垃圾黨

快撚D摺埋算啦

準備做忠誠反對派

街工呢啲無論喺咩選舉都一定生存到

街工含運撚食屎
無吉士

驚乜7

今時今日，力已盡

你唔講真係唔記得佢
正常嘅
呢個時勢

你班人夠膽做共匪走狗我一定祝福你同共匪同一個下場

忠誠廢物